葉劉淑儀：現時香港警察能力很可能比不上港英年代 去年11月三罷「我驚到唔敢出街」

葉太透露，2003年23條立法時並沒有準備在警隊設特別部門或增加編制，以處理國安罪行。她說，「去年11月三罷全港都亂，我都驚到不敢出街，香港變戰場，當年點預到變到咁嘅場景？」她認為，《決定》指中央根據需要在香港設國安機構，「即是香港警隊應付唔到才設立，應付到就無需要」。

信警有情報分析 倡強化執法力量
至於該機構是否參考港英政府政治部的角色？葉太解釋，政治部（Special Branch）回歸前是警隊的部門，不是中央政府的部門，回歸前刻意解散；回歸後的保安部（Security Wing），主要職責是做要人保護和情報分析、搜集。她說，自己仍在政府的年代、回歸初期，除本地情報來源，亦有與外國交換情報，例如外國會請香港堵截恐怖分子資金等。她說，不敢說現時香港警察在這方面「做得幾好」，因為資源有限，此工作亦不是隨便一個大學生做到，「要有咁上下經驗、成熟，識與外國情報機構交流，仲要識保密，不容易的」。

她相信，警方現時也有做情報分析，但能力很可能比不上港英年代。她說，正因如此，國家可能覺得「如有需要，你做唔掂，我幫你囉」。她建議，特區政府強化執法力量的方向，應包括做大數據分析。

被問到將來中央在香港設立的維護國家安全機構能否執法？葉太稱，「你話喺度觀察、分析就可以，執法係應該不可以」。
又要人bin佢屍

香港變咗戰場？
咁出咗解放軍未
人地美國都出軍隊啦

戀殖？

葉劉行動上支持三罷

係真正驚你條賤嘴葉賤婦就唔會日鳩日出黎9up

又唔敢去台灣又唔敢出街不如死咗佢啦

廿三條邏輯
冇做衰嘢驚咩出街

係囉,
點解會係戰場嘅?
啲催淚彈, 槍炮邊度黎?

如果係戰場，你死鬼左啦

又想扮中立彈下班狗攞分？
嘥氣啦
老共而家唔扮吹和風架喇

人哋白髪魔女梁愛詩拖住個八婆 係班黑衣人來來回回都唔怕囉 毛都冇少條 葉劉真心廢囉

梁愛詩俾人撞到係中環睇醫生咪又無穿無爛

英殖年代特別係90s
皇家香港警察形象係最高峯
市民對警察執法有信心

染紅左之後就算啦⋯⋯
本身已經係老共走狗

老吹呢方面，革命派永遠都跟唔上

冇做過對唔住香港既人根本唔需要驚

拿, 愛國就應該去到盡

最好罪行有追溯期 追到去1841年
有秘密審判 , 必須由最高人民法院負責
有秘密拘捕, 不由香港警方管理
中國有權設立思想改造營, 不受懲教署控制
起訴就由中國檢察院負責, 唔可以比DOJ負責
有罪假定, 被告要證明自己清白

我就睇下班建制派仲支唔支持, 特別係1989曾經發表反對血腥鎮壓個D人呀, 姓譚同姓梁個D

即係「姐姐」1111當日暗地裡在家罷工以示支持大三罷 !?
身為行會成員已經成日叫現任特首下台 依家仲公然參與呢啲顛覆黨同國家政權嘅活動成何體統 ?? 立《港區国安法》後全民第一個舉報你

其實香港真係戰場....
黑警攻打理大, 中大, 仲捉晒d記者醫護....
唔係戰場係咩

明踩示威暴動，暗地讚下警察點專業

香港都叫戰場，咁美帝果邊叫咩

你副尊容咁撚樣係人都怕左你，放心出街

死葉劉
食屎狗

你真係覺得你係岩既落一轉街都唔會比人打

即係屌警察廢？
一陣林大總統屌返你轉頭就唔好啦

舊年三罷事起係周梓樂單嘢
777個人渣明顯係好清楚發生過咩事.

姐姐最愛港英時代

少數派當然處理唔到，無民意

姐姐最近日日都出聲 想jm9?

底褲思維已經穿左,講乜都無用

現時香港警察能力很可能比不上港英年代
姐係話佢地廢啦
林大將軍出信未

計埋通漲，政府而加每年俾警隊既錢多d，定港英時代多d? 政治人物好心唔好咁無恥

得啦得啦，
葉劉最勁，應該做特首
又識同外國交流，又識國家安全
佢係咪咁嘅意思

俾返個香港人地啦
屌你老母

係架 果仲冇廉署
依加有更加誇張姐

67暴動出世未？

【香港11·25】中環:葉劉淑儀出現，市民責罵

咁你最後又出???

無做仆街野又會驚囉

講到好似目前香港局面完全唔關你事咁

咁仲要人返工？

當然唔敢出街啦
成街tg

明明有出街，仲去咗示威最多人嘅中環置地

「去年11月三罷全港都亂，我都驚到不敢出街，香港變戰場，當年點預到變到咁嘅場景？」

死左幾多個平民同警察呀臭閪, 你收經就咪撚再做啦荷爾蒙失調呀你.

驚麒麟多啲定驚出街多啲

佢生到咁閪樣，日日都唔應該出街la

做咁撚多陰質野唔敢出街好撚正常 唔關香港狗隊能力問題

佢緊係唔敢出街啦個死人樣咁易認，咩人都想打柒佢啦

agree,影響市容

此工作亦不是隨便一個大學生做到

鋪緊路由摺被軍取代黑暴團體？？？

佢與民為敵都應該驚嘅

做得多對唔住香港人野咪怕囉

姐姐是咪曲線話班差佬廢學歷低能力不足？
留名散仔協會出信譴責

香港自古以來就是中國的領土
何來有港英存在？
叛國賊！

[行動POST]615全民放假悼念日

上年條白頭婆係PP俾人挖到仲可以安全冇野咁搭𨋢走
戰場？
同樣事件係美國佢應該俾人dum撚左落垃圾桶

2019/11/25
有網民發起今午（25日）於中環聚集，聲援理工大學內的留守者，新民黨主席葉劉淑儀中午路經畢打街時，被大批市民包圍指罵約20分鐘，市民發出噓聲及倒豎拇指，防暴警其後到場分隔人群，護送葉劉淑儀離開。

想知呢個人係咪同名同姓

仲唔快啲去幫黑警起機

姐姐你知唔知政治部做咩架

condom

Condom仔，國安公安全面入場

一定要割葉劉對波落黎

點解唔考慮係示威現場大哮: 我係中國人，你可以打我了!

新式表忠，話唔定特首都有得你做呀姐姐

屌爆佢對波

此工作亦不是隨便一個大學生做到

氹細路咪氹啲yijin星
英文都唔識亦不是隨便一個大學生做到喔

對狗官行割波法

再拎來扔尻佢